從小立志做個好警察 輔警612後辭職明志：我唔想企喺示威者對面

有骨氣

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

感動

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

當依班人走晒 入得去做既就只係更加冇良心既人
集中晒社會最低層既市井流氓
所以將來黑警只會愈黎愈醜惡

之後唔駛奢望感化佢地 依班人絕對係敵人

傳統香港警察

當年圍老廉重犀利，有班黑警明刀明搶入廉署襲擊

有牌爛仔

推

有警察意圖帶領示威者衝擊總部閘門，

被示威者阻止及譴責後縮回狗洞。